有無人覺得山齊士（山神）留鬚個樣好𨶙摟打？

好𨶙賤格同時恭喜曼聯簽到山神

呢場咩記念賽

重返歐霸紀念賽

打工皇帝，出黎跌低摸下腳就500,000鎊

神魔合一未？

Working holiday

Lapadula 一樣樣

連摟打都有埋, 全能到

成個籮白頭咁

釋行宇

吳耀漢